覺唔覺flirt女/仔好難學

flirt人嘅技巧真係好難學
如果唔flirt就好似friendzone咁
變左普通conversation
而唔係flirtation

唔好話果d低層次嘅「今日有無掛住我？」

I mean 點樣每一句話中間有d語言藝術
令到個感覺好似勾引佢咁？

例如：
女：我今日翻工翻得好攰
男：掛住我就唔攰啦

（好似好fail） 例如呢句，應該點樣呈現一個曖昧嘅feeling？

拍拖真係好難

借個膊頭俾你瞓啦

我真係諗唔到

睇多啲文藝創作 文學作品
例如最易入口 既華語歌詞
某程度上
佢哋都屬於現代詩詞
睇睇下你就會研究到

。。。

冧你嘅話講咩都會冧，唔冧你嘅講多幾句當你性騷擾

有時發現個人無咩急才
所以臨場反應唔係好好
咁樣好似喺情場上好執輸

咁都要溝通之後先會瞭解
瞭解之後先會冧㗎嘛

真, 幻想下係個肥毒講"借個膊頭俾你瞓啦" 人地只會應"哈哈哈.."

講到尾就係你的樣子如何

一開始未熟唔好亂用啲好flirt嘅句子，或者講黃色笑話，會好撚反感；傾下興趣咁啦，不過唔好一味自己講，俾啲空間對方講，如果唔係就變咗曬命同埋搞到對方好大壓力，而且有特別技能咪講下特別技能

上youtube睇下黃子華啦

真係睇樣/睇佢欣唔欣賞你做既野
唔講樣 假設你係影相/畫畫 sd你D作品比佢 佢都覺得你flirt緊佢
如果你覺得淨係用句式/比多D關心就得 咁其實個個都得 唔洗一定要你

唔係個個男仔都睇樣嘅

都識左幾耐但係好似唔係好過電咁個個男仔都唔對我過電

啫係要多才多藝？ 迎合佢嘅愛好？

真係幫你唔到
flirt女真係唔洗學

原來絲打，女追男易好多啦，如果對個男仔有意俾多啲暗示啦，21世紀無話一定要男追女

真，無特別學，對住鍾意嘅人自然做到

我連暗示都唔係好識

20歲之前一直以為表白就ok

番嚟幫你按摩下啦

其實約人單獨出街睇下戲就已經好明顯雖然疫情無得，或者行下街傾下計囉

ok 👌🏻

lm

睇下啲youtube兩性心理片

Send J圖俾條仔啦屌

好多都係theoretical嘅，實際上無咩用

應該話，對於A0黎講好難get到

有錢唔洗flirt, 冇錢fliry都變性騷擾

如果你係樣衰就唔好學 監都有得你坐 學flirt人係講資格

只要你本身結左婚或有女，冇左想溝人淨係想抽下水既心態就會變得好易

也許flirt女很難

你試下代入對方諗，聽琴咩先最冧
慢慢學啦

Snow ball theory

冇拒絕/好人卡即係仲有機會啦

唔洗學的 傾多啲計就得

係你要有才 佢迎合你欣賞你既愛好

上多啲連登偷師

唔好傻啦 邊有得學唔學 只有佢對你有冇好感 比你學撚到成精 條女對你冇好感你點溝都溝唔到架啦

：今日返工返到好攰
：咁你依家同我傾偈好返啲未

原來係絲打？
咁就唔同講法 你要欣賞男仔做緊既野
男人自尊心強要人讚果d

呢啲嘢好睇樣

真

有聲

靚仔講一句我想屌你就ok

樓主好柒

靚仔 + 識flirt = 溝到女
靚仔 + 唔識flirt = 女女自動送上門
柒頭 + 識flirt = D女唔會理你
柒頭 + 唔識flirt = 收皮

flirt係雙方
洗撚學

太隱晦？

有無露

我對你過電呀 flirt我丫

我相反喎條仔成日都flirt我但佢講完完全唔知講咩好但我對住其他仔又肯講

Flirt嘅要點就係唔好做得太露骨
得罪講句上面有啲一講就會出事
如果要講就要講啲模棱兩可嘅野比個女仔估估下
例如有啲咩要你打氣/比意見嘅
你表達完意見就話得啦有我睇著無事架啦
因為溝女同見工一樣
唔係講你對佢有幾大興趣 而係你有咩能力可以offer
唔係財力/樣呢啲
係安全感/遠見/處事能力/情緒控制/應變能力/價值觀呢啲睇唔到嘅野

呢家幫你訓練下
出題啦

態度正確

唔過電咁你應該檢討下尊容

flirt女flirt男其實都係想製造曖昧 令對方想屌自己
你flirt完人 人地都唔想屌你既 其實原因都好明顯下

同意之前同ex一齊果陣，同其他女傾傾下好易就flirt到。 點知一散就變返毒J

拎個銀包出黎，睇下裡面有啲咩
再拎塊鏡出黎照一照自己個樣，冇鏡就屙篤尿
咁你就知咩料啦，靜啦

你只要當啲女係你兄弟就會好易溝，例如你同啲兄弟身體接觸拍/打什至撘膊頭會唔會諗？好自然的，你唔尷尬人地都唔會尷尬，你私私縮縮唔自然反而會令條女諗多咗。

傾偈都一樣，flirt咪即係溝通，你同班兄弟傾偈時風趣幽默、大方豪爽，其實同女都咁傾就掂，唔洗諗咩愛情金句曬鳩氣。

不過前提係你內外至少條件中上，否則就性騷擾。

咁答應該玩完

比我會咁樣答: 你唔駛旨意我會借個膊頭比你

同連登戀愛專家講呢D 真係哂氣

佢地仍然處於覺得只要自己搵到3 萬蚊, 會對D 女仔好好一生一世專一, 就會有無數既女走埋黎比佢地揀既思想

呢D 思想其實只係你老母唔想你讀書時期拍拖呃鳩你既大話黎, 咪再FF 啦

樣既問題
人醜性騷擾

樓主係絲黎？
其實都唔一定要好識flirt對方既
拍拖最重要真誠者
可能只係你揀個對象佢本身都唔係好識flirt人？

其實有emoji既出現，已經容易好多

先唔講樣啦
flirt 都要有少少好感做前題
無feel 又無樣 絕對係性搔擾

其實個底打得好, 普通吹水都好易變flirt

你估個個都似樓主你hehe咩

靚仔講句hello 都係flirt

專一對女仔好
佢哋就會感動

其實唔洗點學㗎喎
將你心入面嗰句講出黎就得
冧你既 你講 我想屌你 都即刻濕曬
唔冧既就性騷擾

靚仔>快點強姦我
毒撚>報驚

首要條件係人地對你有好感先. 毒撚建議fflirt 一次就好, 人地唔回, hea 你就要醒水, 唔係比人告你性騷擾

要個樣好又認真難學少少

你靚仔講句對唔住都好似flirt緊人咁

掛住你就唔攰，你咩新鮮羅白皮呀

證明左你本身幽默感都幾低分下好多野無得格硬黎

同個未見過面嘅女仔打lol，佢讚我好好人啫係點

毒撚=狗公
靚仔=社交

樓主肥婆嚟
邊會有仔同你過電呀

唔夠CARRY 準備刪好友

唔駛，夠靚仔/女就唔駛理解都會冧
相反，夠樣衰就點都唔會冧

俾個膊頭你挨，等你挨禾多啲啦（錄音講你就明）

如果佢鐘意你唔會捨得你等
有兩個可能性：
一、佢仲考慮緊，佢可能有其他選擇（你仲有機，但一定係你鐘意佢多啲）
二、想吊住你（覺得你食之無味，棄之可惜）

：我今日翻工翻得好攰

男女通用：收工同你食糖水/食嘢/食宵夜，睇吓你想食乜

潛台詞：食嘢係其次，主要想見下你，陪吓你

睇到個TOPIC果時我都諗到一樣既野
flirt女邊有得學架

嗚嗚嗚

做作得濟wo
比我係條女會諗呢條友無啦啦講埋d乜L野

Flirt 係比靚仔/已經有feel既人用
新識/無feel 如果flirt 絕對有反效果

要溝女就要將你自己溶入佢習慣入面
等佢有多啲生活上既事同你有連結
正面-愛 反面-恨 都可以

久而久之就會令到佢混亂左 變成佢自己覺得掛住你
呢個時間切入就岩岩好
通常時間由識到一齊係 1 個月內發生
認識耐左好易入 friend zone

唔靚仔好難可以一步就溝到
唔好諗住淨係靠把口就夠 要細心啲同要識製造機會

個人唔好咁正直 鹹濕啲
下下都想呃閪屌就得

對唔住樓主個例子笑到我痴線

Your face your fate...

其實唔難...

你已經講左個原因出黎
flirt人同溝人係同一樣野黎
都係要雙方都有性趣時先會做到
你覺得flirt人好難學 成日flirt唔到 係因為冇人去配合你
你接觸唔到既野緊係諗唔到

或者咁諗
諗下自己想同伴侶做d咩講d咩會開心, 其實就已經知道點樣flirt到
依個思維模式應該係人天生就有

你樣柒就變厹㗎啦

搵日得閒/有機會幫你按下啦

其實好睇平時點對答，不過你的樣子如何....

我都係A0 靠睇youtube識少少手段溝到宜家條仔

武功就有哂係度，當年把妹達人迷男都有一堆Canned Material, 就係所謂既套路。

但係一去到某D人手上，套武功就大打折扣甚至失效，知唔知點解？

樓上已經有人提過，好在乎你講個陣個表現係點。

俾人覺得你風趣，無侵略性好緊要，女仔好易聞到味，知道你Flirt佢係想媾佢。

試下搵D FD練下無乜目的下Flirt，等你表現得自然D先講其他

其實好易，睇你天份

樓豬妳叫夠春未

根本條女鍾意你既，佢自然會主動，你拖落去都無問題啦，駛鬼flirt，佢唔鍾意你既，越flirt越反感，佢當你frd既重flirt佢，只會令佢怕左你

根本就咁表白係戅鳩
大家flirt到咁上下都知咩料
表白只不過係比個女仔確定個關係姐

你樣點先？如果普通樣，咁可能條仔又厭你唔夠靚，但除左樣之後，其他野又同你ok，所以唔知同唔同你一齊好

哈, 引用到把妹達人就真係好準確
簡單D講有條套路, 多練習, 熟能生巧.
練習既人可以唔係心儀對象, 講講下就知點回應人架啦
加油!

都係果句 your face your fate

yes
想人捱埋黎仲吊高黎賣
靚仔都ok
普通樣直頭反白眼

打少D飛機, 保持鳩痕
你就會講咩都硬係有種想扑野既FEEL 嫁喇

你就真係玩完你呢d答法一睇就知你好細個/好mk
仲以為串咀=flirt我係女應該心諗你做乜鳩

比佢睇你扯旗，包掂

永遠都要關心條女 句句都講到佢最重要 包你掂

有錢 靚仔 講句：今晚上黎屌閪呀
：條仔flirt 我呀

肥柒毒講句：早晨呀
：屌你老母條仔性騷擾我

.

呢啲傻仔真係會比錢出去報咩兩性咩咩班
學咩啲咩45度角企

做咗人男朋友就話啫
你老幾認真

照下鏡先 靚唔靚仔 唔靚仔就死埋一二邊 唔係人地當你性騷擾

我喺百佳買緊野

估下我買緊咩

：唔知喎

我買緊衣架

：買黎做咩

掛住你

咁樣會唔會好啲

flirt人要唔咁odd 最好就用問題形式

認真真係唔好學 你咁多年黎都唔識 證明本身個人根本就唔適合做呢樣野
做左盞柒 不如唔好做

咩片

問都唔問幫人set好行程
咁同「我地聽日出街」有咩分別

需唔需要借我的強勁臂彎給你休息下

樣 高度 錢 鐵三角 你有就算啞都有女

撇除樣、錢、身高、收入等，淨係討論點樣Flirt對方，先決條件係你本身為人幽默感如何。唔單純指講啲咩說話令對方笑，係自己睇事物可唔可以跳出固有框框，用獨特嘅角度表達自己，令對方有思考，當然唔可以太離地。

以樓主嘅例子，其實唔係所有話題都可以用嚟Flirt。要視乎對方係咪認真魔人、係咪可以講笑⋯樓上有唔同巴絲都就樓主嘅例子做咗示範，如果大家有一定感情基礎，就會如虎添翼。相反大家唔熟，佢又接唔到你嘅回應，格硬加啲Flirt落去只會令人黑人問號！

小弟本身都係內向嘅人，但嘗試同學習，用咗幾年時間吸收，慢慢變為一個懂得Flirt嘅人。所以問Flirt有冇得學，如果樓主諗住背人啲例子就叫識，咁注定失敗。反而培養到個人嘅幽默感，咩題材你都善用到先叫真正嘅識。

視障嗰啲應該唔睇樣？

呢句係flirt咩應該講：咁今晚幫你全身按摩下

曖昧可以再flirt啲

即係話你廢lor 你夠勁佢就話你好勁啦

有啲咩唔開心都可以同我講，我會廿四小時做你樹窿

我買咗件新嘅泳衣呀

點解要學

上面講咩掛住你果啲真係柒到好尷尬

留名學野

呢啲係兵

: Gotta go, see ya.

: Shame. Was startin to like you.

睇你靚唔靚仔最主要

其實啲女係對你有好感呢，廿四小時都會搵你做樹窿
你講咗出嚟就大家明哂咁就麻煩了

我閃過去交治癒

講過啦
受制於我個樣呢句冇撚用

要諗講咩已經輸咗

女：我今日翻工翻得好攰
連登仔：係 我都好攰
女：嗯嗯
連登仔：你做緊咩呀？

一開始就flirt鳩人=收皮
除非你好靚仔/女仔對你本身有好感

即刻收得皮

笑咗
笑埋右

呢啲野
對於每個人都唔同
沒有劃一標準
最緊要自己內心覺得舒服就好

內容方面，要暗示，似有還無，唔可以太明顯同畫出腸。
頻率方面，若有若無，突然好似進攻緊，下秒又好似無。
要令到對方估估吓，但係又估你唔到。

真如果連正常講嘢都未得，就唔好諗住未學行先學走

如果你真係好撚柒，柒到你喺對方眼中係無可能，咁就搞搞個外表先啦

搵你做樹窿都唔一定代表有好感

女：我今日翻工翻得好攰
男：屌你我仲攰呀

一方面暗示想屌佢，另一方面顯示到你身同感受到佢既攰。

好句！語帶雙關 呢種模凌兩可嘅答覆必定可以勾起女性嘅好奇心

有d唔睇樣睇身材

巴打
flirt呢樣野太睇你本身係一個點既人 有啲人就算靚仔都好 本身係認真魔人既 佢一樣唔識/唔會flirt
實在小小令對方習慣左所有野都同你分享 開頭係好難 但慢慢習慣左 自然會事半功倍
慢慢佢習慣左呢個模式再推多兩口就好大機會搞掂

加油

唔夠曖昧

d男仔嘅喜好太過男性化，我地嘅喜好無乜重疊

ching中學畢業未？

做人無咩情趣係唔係拍唔到拖

靜啦屌

對唔住但真係日常生活情景，成日發生

咩片+1

YouTube好多都係theoretical，無情景題

唔係㗎，好多7頭靠把口溝女好叻

咁點有幽默感

太奇怪太刻意嘅pick up line

睇你講得自唔自然同埋夠唔夠出奇不意既姐

咪就係要對住你所以返到好撚攰囉

成班A0狗幫另一隻A0狗諗意見

呢個就係我嘅reply

。。。。。。

唔係 各有需求
我係覺得咩人都會有市場 只係未遇到姐
前題係 你要行動唔好撚咩野隨緣 隨下隨下 就下世架啦
當你成功一齊之後 情趣就會慢慢增加 如果你真係愛你另一半

講真香港邊有咁多大波妹

屌你

太曖昧會假

你個example就同

男：你鍾唔鍾意飲水呀
女：ok呀，點解咁問
男：咁你啫係鍾意70%嘅我

一樣咁尷尬

:今日返工返到好攰

有錢既:辭職啦 我養你

無錢既:加油呀你唔返工邊個養我

男:你鍾唔鍾意飲水呀
女:ok呀 點解咁問
男:唔怪得啦你babyfat得黎都幾cute
講真 你係連登講溝女溝仔 全世界都係當你狗公

有女走去flirt其他女反而話條女纏著你

男：你鍾唔鍾意飲水呀
女：ok呀 點解咁問
男：因為你成日都好似水腫咁

超級覺😪 好似無男仔會對自己過電咁，通常傾傾下計就會無左回事。返工身邊又大部分都係女仔⋯⋯聽到身邊fd講笑咁講你一定大把仔溝啦，真心覺得難聽過粗口

正常A0狗會俾嘅答案

其實講到尾 flirt女絕對要夠自然同埋出其不意

仲有最重要係對方本來都對你有啲好感

三者缺一不可 尤其最後個樣

時間都可以產生好感既 周不時既接觸
一見面就好感果D 唔存在係連登 果D叫靚仔靚女

聽聲

咁樣改就得喇

：今日返工返到好攰
：(曖昧)咁你依家同我傾偈好返啲未

明眼人一睇就知

刀珍 但要睇個段時間你做左啲咩囉

連登點會無靚仔靚女
個個都180高 30cm長
簡直係我理想型添啦

其實人地真心又好膠又好, 你咁有心一個個回覆去ban人,
咁你好難學架喎,
重要幻想全世界都A0回覆,
咁你同果D鍾意擺自己係個慘位既有咩分別

根本唔關事。

條女本身對你有好感，你同佢講佢好香，佢已經自己無限ff

如果條女對你無感覺，你同佢講佢好香，佢只會對你冷笑。

不要想太多

溝女只需厚面皮+正常外型

除非你想溝女神，就另計

你預其係呢句flirt 不如問下佢做野方面邊啲位煩
之後又講下自己份工啲得意野share下 講下自己啲同事 咁你可以講下身邊啲女同事點點點 煩又好 玩得又好 佢冧你就有呷醋架啦（自然啲 唔好比人睇穿你意圖）溝女嘅野好似對戲咁 佢唔拋個波你點接

幽默感學唔嚟，係要培養的。始終係個人嘅表達能力一部分而唔係知識。最好嘅方法當然係同幽默感好嘅人相處。而點樣判別一個人幽默感好唔好呢？就係觀察佢同其他人嘅對話中，能否令對方笑。呢點係好大嘅指標。

幽默感最重要係想像力、急才。呢啲你抄人嘅例子唔一定用得番落自己嘅處境，搬字過紙又未必有人地用嘅效果咁好。因為表達當中，語氣、語速、表情、動作相輔相成。當你習慣咗同人溝通，領悟到如何引導對方嘅情緒，整個過程理應係順暢同自然，並唔需要事前刻意度晒稿，然後默書咁演繹一次。呢樣可以用嚟判別自己嘅技術純唔純熟。

精而要👍🏻認同！

之前都有fd問過我但教唔到佢，佢叫我舉例我都舉唔到，真係好講隨機應變

我flirt女技巧主要係細個用無數既時間同女仔msn練返黎，一朝一夕好難教

無欲望flirt對方先係最高境界